# myodb 1.0a
Проект myobd основан на проекте pyOBD. [Сайт проекта]( https://www.drive2.ru/b/3013396/)

Цель проекта - БК для тюнеров прошивок. Максимально быстро позволяет отслеживать параметры ЭБУ в динамике. Исполняемый файл myOBD.py. 

Так же есть программа, которая в связке в [virualdyno](http://www.virtualdyno.net), позволяет оценить эффективность прошивки, замерив мощность и момент     без стенда. Исполняемый файл accelerate6.py, [Сайт проекта]( https://www.drive2.ru/l/10332803/)